香港人連死都唔驚 會驚你緊急法？

好心呢個垃圾政府咪鬼再垂死爭扎
請停止一切挑釁香港人既行為
否則後果自負

push

pish